如果一隻家貓同一群野貓放埋一齊，佢地可唔可理解到大家語言

或者家貓同另一個家庭嘅貓溝唔溝通到
或者兩隻同屋嘅貓佢地創造嘅溝通方式係咪同其他貓一樣？

你同流浪漢會唔會傾唔到計

如果由細到大都係人湊 咁佢識唔識同其他貓喵呢

貓既叫聲行為係表達情緒
姐係港女閪你面
係唔需要話你知佢閪你面
你都知佢閪緊你面

舊時鬼佬啱啱接觸中國人 佢地無以笑遮醜呢個概念 成日覺得啲中國人笑鳩佢地

肢體語言同表情都未必係天生同universal

咁係同其他國家流浪漢傾計呢

喵喵喵

有研究講過唔同國家嘅動物 佢會溝通唔到